全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

貨幣強弱顯示出一般人對該國經濟發展嘅信心。

以英鎊同歐羅為例，因為有太多不穩定因素，包括脫歐同歐債，佢哋匯價分別由當年嘅12港元兌1英鎊跌到最近12港元兌1英鎊，同10.5港元兌1歐羅 (2011) 到今日8.8港元兌1歐羅。
(英鎊LINK:
歐羅LINK: )

咁香港呢??? 大家係咪都仲係對香港好有信心??? 我相信唔係，但因為有”聯繫匯率制度”，要有1美金，先可以印7.8港元，所以一般而言，就算你幾冇信心都好，基於香港呢個”保證”，港紙都仲係好穩陣。
(唔知”聯繫匯率制度”係咩，就去呢度睇 )

而"保證”呢家野，都係大家講個信字。係林鄭月娥軍政府統治下，好可惜大家冇能力要佢走，而我哋都冇能力走，但我哋可以帶頭用”貨幣”去做我哋嘅選票，對香港投下失望嘅一票。

有人會話我哋班蟻民可以有幾大影響力？我初初都係咁諗，但當我見到原來籌一球美金只係要2個鐘，我發現香港人寅係好有錢，一人做少少，就有可能推得冧第一牌骨牌。

係好難，但唔係冇可能。睇睇呢幅圖
由認可機構持有嘅客戶存款有成69,551億, 依家銀行結餘得5百幾億，只要有1%資金轉走，已經可以對銀行體系做成壓力，嘗試推倒第一牌骨牌。
(銀行體系統計數字
)

咁即係要做啲咩？
１最好一定係轉美金拎走: [有圖］兌換美鈔 正式啟動
或者係開個離岸銀行戶口:
「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

２但如果覺得拎現金唔安全或者冇離岸戶口?
可以考慮將錢放落證券行（唔可以係銀行），轉做美金買美股。如果淨係轉做美金唔買股票呢? 我諗未必有效，因為好大機會都係放返係銀行，令銀行可以借返美金出去，不過都一定好過揸港紙。
[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

３未有證券行戶口住？最基本最基本，立即網上銀行轉哂做外幣，仲要唔轉美金，防止銀行用返你嘅美金換返港紙。有冇用？可能冇乜，因為始終都仲係係銀行體系內，但好過乜都唔做。

４怕蝕外匯差價？ok fine, 你撳哂出嚟擺係屋企鎖入夾萬，收緊下銀行個銀根都好。

唔好再俾藉口自己喇，以上種種真係咩野人都做到。唔使擔心個經濟會點差，因為就算好時都冇我同你份。齊齊發動貨幣戰爭，向港紙說不，向政府說FUCK。

訓前一推

瞓醒幫你推咁有資訊而家先開

靠你哋啦 成副身家都唔夠洗

幫手推一推

轉曬做美元

差唔多idea
sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

P牌仔推

買金定換美金好
計我話買糧食好
一陣兌換店都執撚埋

鮑參翅肚再唔係貴價食品
貨幣貶值後飽肚而富營養既食品先係最貴既野

美金

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

港紙照㩒出黎先，唔好擺係港共金融制度入面。

推一推 資訊有用

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

香港對中共嘅重要性在於走資，走資則需要美金。香港嘅美金係自由兌換，以貨幣政策控制聯繫匯率，所以需要貨幣儲備去支持。

背景知識（可能有誤）
銀行存款創造過程：銀行交出美元換取發鈔權，然後借出港紙，依d錢最終會以存款形式流返入去銀行體系，再借出。$1可以變$10，$10可變$100。

如果香港出現大量美金需求（提款/唱錢），銀行體系嘅儲備將會大縮，因而要收回借款，經濟活動消沉，尤如上古神話嘅大洪水，又或者焦土派所講嘅大洗牌一般，港紙玩完，揸美金（全球最強貨幣）嘅就係贏家，收割嗰d信賴中共所以持人仔、港幣嘅人嘅財產，實現財產乃至權力重新分配，此謂之革命。

條件：撳錢嘅人夠多，而佢地錢要夠多，咁先有影響力。依個係最難嘅一點，因為就算係同路人都可以唔知我地做乜。
事前準備：所以要提早文宣，針對同路人嘅、對家嘅都做，先聚人，再向政府通諜，用deadline+升級模式，一定要張揚，最好全世界都知香港人將要撳錢。引起金融界嘅大浪。

好處：
1對準政權，就係中共權貴嘅走資行為，打蛇打七寸，打人錫春袋，就係講依個做法。
2每個人無論有幾多積蓄都可以做
3撳錢絕對合法，唔使驚俾人拉
4對民意冇影響。如果港紙冧令好多生意人蝕本，咁都係政府把關不力，執意與民為敵。
5令盲目相信共產黨嘅人陷入貧窮，到時佢地一係就棄暗投明（沽港元），一係就返大陸做四等中國人。
6如果有d騎牆派、雙面人有金融知識，佢地仲撳得快手過我地。客觀效果就係佢地都幫埋我地。
7就算係同路人都會對手段有分歧，但依個方式根本唔驚民意逆轉，反而係因為有民意先推得冧，所以大家必定可以踴躍參加。

挑戰1：香港人未必清楚攞美金唔揸港紙嘅原因，亦唔信咁可以做到d乜
所以要同人解釋港紙empower咗港共，而共產黨最想出國走資，所以想要美金。
所以文宣方面，必須宣傳香港美金已不足，一推就冧。嗰d咩14億美元外債可以攞嚟講。香港最耐10月尾失去美國商務優惠嗰d又得。

挑戰2：保安問題
美金攞出嚟，一係放保險箱，一係放屋企，而放屋企令人好唔放心。其實存款仲牙煙，因為我地推冧緊港元、香港銀行體系，就預咗銀行存款只係數字，攞唔到。真係擔心嘅，你可以買個夾萬去裝錢。

各大銀行因爲缺美金，已設下每日攞美金限制（一日幾千美金），各位如果要攞，請分幾間銀行、分幾日去搞，一日唔會做得哂，錢多可能要幾日甚至一星期。如果佢話冇哂美金，詐型依d係基本，質疑佢地有冇能力兌換美元。

推

仲可以打消費戰

智力 問題

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

仲有轉mpf呀
繼續推呢個post

===============================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

P牌推，咩方法都試，齊上齊落

就算係港紙現鈔，只要冇存係銀行，銀行一樣會少左錢借出去

銀行水緊自然息高 (即係平時Hibor rate)，當然如果進一步影響到銀行要加最優惠利率 (prime rate)，就已經非常大影響。

銀行借銀俾大中小企甚至係俾人買樓，計數全部都係同利息有關。利率上升輕則蠶食企業影利，重則令企業經濟困難，從而打擊經濟活動。

呢場貨幣戰爭，我哋要俾人知我哋已經對港共失去耐性，同時話俾大企業知，小市民已經無嘢好輸，攬炒係絶對無所謂。

子彈都唔怕，食草都無所謂啦

推返上去

大家幫手推上熱門

要Rothschild出手

今日開始撳

已開始換緊

推!

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

頂禁親正評佢都出負皮咩料

7.85喇

pish

推爆佢
一陣撳

香港戰爭，正式啟動

721 811

813．癱機場

816．擠提日

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

和理非戰爭

有我推post之鬼 此po必上熱門

推，最有效抗爭，亦唔會被捕

順手可以搞埋中共

對準政權 勿陷入民鬥之中

先推第一塊骨牌

五大訴球 缺一不可

500幾億燒現完，之後的錢都要捱貴息

真心鐘意你呢句：「唔使擔心個經濟會點差，因為就算好時都冇我同你份」

要提出來先有用

你都冇武力保護自己 買糧等俾警察搶咩

推倒第一塊骨牌

大家一齊發動currency war

向港紙說不，向政府說FUCK

72

一陣誠哥又好似東亞個次咁搞搞陣

612
721
805
811

銀行唔夠錢其實係可以借錢，賣repurchase agreement，好似係

咁如果間間銀行都收水呢？

或者去到只能賤賣呢？

推一推

一齊hold cash, 已經搞點

Lm

光復香港。金融革命（和理非金而抗爭post整合）

其實一早轉哂，不過都幫你推

Push

諗住轉澳幣，遲d會用到

Pish !

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

乜尼

推
雖然錢唔多但都會幫手換美金

繼續推，唔好停

廢紙唔好留太多 第日跌就仆街

美金/ 日元/ 瑞瑯

anything but 港完

lm

港紙變廢紙

721
811

外國J表示準備撤資

推爆佢

尋日去換美金得返 50 蚊紙

push

50蚊20蚊美金其實仲好洗，度度都收
不過如果你換得多就唔知點收起姐

推手推

TVB 行動之後, 少左25%廣告收入
機場行動用左大半日, 令政府損失無數
係時候, 打開另一條戰線啦, 睇完要行動先有效
唔好懶呀

連撳錢唱錢咁簡單都做唔到，點樣抗爭

叫人一齊做呀

一陣去排隊做

人手推

ATM 撳錢都得，撳爆佢

去銀行拎錢(美金)，最好錄埋音，如果銀行拖延俾錢你，會令市民對銀行產生懷疑

跟誠哥買

全民撳錢，撳到銀行冇錢俾

如果開香港ib 買美股有冇用？

不了
無錢

轉做澳元可唔可行呢
避險順便當投資
投資新手求教

離岸户口希望崩盤前趕得切開

可以，anything buy 港紙

總之唔係銀行嘅就得

push

大力抽擊港共春袋

點解會suggest拎美金，係因為1usd =7.8hkd

你每拎1美金，香港就少7.8港完

拎其他貨幣都有呢個效果(因為你都係用港完/ 美金兌)，但要留意外匯風險(可升可跌)

講完港元就嚟完

721

依個效果撳美元都有，因為銀行一少美元儲備，就要注銷港紙，達到你所講嘅效果。
不過美元更可防範脫勾後港紙大跌。搞得貨幣戰，預埋㗎嘛。

係架，總之拎現金，乜貨幣都得

已轉成美金並提走

雖然算目對好多人嚟講好細，但希望幫到手

繼續撳

推推推推

銀行會向金管局借，其實金管局設計得幾完善好難攻破

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

飯前推

繼續推

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

繼續推

同埋記住入機場

已幫屋企人存款全部轉曬美金
d定期一到期即刻用全副身家開離岸戶口

一人一分力，用雞蛋掟爛你幅牆

推撚到西都爛

Push 816 就算一人只撳一千都應該夠搞到銀行一鑊粥

今日撳左錢未？

1533 #九龍城 九龍城法院
第一庭公眾席和家屬席已經爆滿，庭外還有很多市民排隊等候，希望能夠進場旁聽，而第一庭到15:36還未開庭，根據Now新聞既提供一共有17人上庭，當中16人被控非法集結，1人被控暴動罪。

最好拎美金

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

拎1美金就少左7.8 港完

Push

USD

Sir This way

無論你係咩人，你係銀行有錢，就可以同政府宣戰

提醒父母香港咁亂，資產大貶值，cash is the king

兌埋美金保平安

叫埋身邊嘅人去撳錢

再推

同政府宣戰

支持 推

放工入機場撳錢

入機場

港完

想問下我大部$有美金有港幣響恆生買哂基金(基金絕無任何支港投資)，咁樣算唔算有用？定要賣哂佢攞返$？

今年中人口按年增7.3萬人 近6成為內地新移民

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

以我理解，只要基金唔係投資香港市場，係ok ge

好野！thx，剩底就係將存款轉走！

感謝你，想問如果遲下因搬出老定要買磚，可以點樣

在港

做緊啦

做投資兌外匯乜都好啦，只要唔好放港元美金係銀行就ok

恕小弟愚昧，有一問題，點解轉非美金，支幣嘅外匯會有用，體制唔可以動用呢D$救支那？

612 721 811

推
美金已離岸。

支爆在手中

已兌哂做美金

推呀

你存$100 係銀行，銀行就可以將一大部份借出去，詳細可以睇

而香港借錢出去，一般係借美金同港元，所以如果你存入其他貨幣，佢哋就要考慮多樣匯率風險。假設你存入1歐羅，佢兌做8.8港元，再借出去; 借貸期間歐羅可升可跌，而呢樣係好難估計，多左樣嘢考慮下，銀行未必會去做。

當然因為我唔熟呢部份，所以我唔確定實際上銀行會唔會咁做。但起碼要佢煩多樣嘢，增加佢哋風險。

當然因為我唔熟呢部份，所以我唔確定實際上銀行會唔會咁做。但起碼要佢煩多樣嘢
希望我有限嘅智力可以答到你

補貼link

多謝指教

如果輕接用HKD 㩒美金出黎呢?

齊齊禁錢

一樣得

啱啱grad得一萬幾千係咪唔好兌美金?

宜家好貴但都焗住要轉

why not, 或者最少keep現金就得架喇

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

連登都煲唔起

記住撳錢

大家一定要做好準備 一發動貨幣戰爭 係會有啲國際大鱷黎抽水 所以個影響有機會比想像中大 麻煩大家做好準備 好好保護自己

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

係

連機場都收皮，我哋要開呢條戰線

p

換晒外幣 保平安

做嘢啦香港人

推！！！

pp

去機場，要準備美國旗呀！

推

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

午餐肉

大大力推唔該
用錢砸死佢地

減少非必要消費
用來換更多美元

撳現金保平安

換咗美金唔拎出黎得唔得

推！

無咁好，銀行可以借美金出去

最差嘅情況，你係銀行放港元/ 人仔/ 美金 以外 嘅貨幣
但效果... 可能會差啲...

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

721811

呢個都係核彈

721811 多人響應先得

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

人呢？

慘啦, 我個幾十層樓無啦!!! 唔好擠提呀

有樓嘅就幫唔到你

隨便

繼續推！

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推！！！！！

FUCK YEAHHHHH
818 一齊行

積少成多 聚沙成塔
港。貨。幣

齊齊發動貨幣戰爭，向港紙說不，向政府說FUCK

see u on the street

冇錢咁做 但推

不割

我沒嘢講，只會換錢

唔好俾佢停

左膠泛民都害怕了，無人敢推

大大力推

好驚呀!!!!!!!!!!!

驚呀 大佬 快d 換呀

快啲撳

想問下如果買左匯豐股票放唔放好 跌緊

換美金

美金美金我愛你

繼續支持

買本票得唔得？

推上頂！

澳門有集會！！！！！！

連登仔竟然睇得自己咁高，真係荒謬

金管局外匯儲備有超過35000億，香港流通既貨幣有5000億多啲，姐係夠買起香港既錢7次，講咩每人禁幾萬幾十萬出嚟，200萬人有唔知幾多億幾多十億，真係可悲

所謂60000幾億，有幾多係個人名義，真係攞到出嚟?

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

繼續支持，金融戰爭，直接錫政府春袋

唔試過，點會知？

當日612 大家都係盡地一煲，係未撤回，但都叫 "暫緩" 左丫

就算衰左，咪入返落户口囉

無乜成本又可以抗爭，why not?

識玩

佢哋匯價分別由當年嘅12港元兌1英鎊跌到最近12港元兌1英鎊 錯左

支持，快速有力咁渣住政府春袋，無需罷工+食催淚煙+比人拉+比白衣人打，有乜野好得過咁

銀行體系結餘處於歷史終極低位540億，真係兩野就能煲爆，天時地利人和皆已成熟，今次唔做下次未必再有機會

無論勇武手足或者和理非都應該支持816齊襟錢，成功既話班後生仔就唔洗再流血。大家既然立法會同機場都敢搞，點解唔試埋依個100% work 而又安全既方法呢？ nothing to lose!

今次有教學
手持美金

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

但係聽聞金管局有幾千億 禁晒都無用

提港元無用，人地大把
轉美元提取有用，不過到時唔夠咪唔俾你提，結果都係無用

唔試過點知唔得

今日係9.5港紙兌1英鎊

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

一齊pish

得一萬幾千係咪可以收皮

推上去！

816 拎現金 換美金 保值保平安

唔係，撳得$1 得$1

出盡全力，向港元說fuck

push!

Pish

繼續去，唔好停

唔係好識點操作，係咪同櫃檯講轉美金，再叫佢比現金我

你網上銀行轉左美金先，再打電話落分行預約拎現鈔

唔建議即場換，因為個匯率通常差啲，無謂蝕俾銀行

就算真係拎唔到外幣都要拎港幣！！

撳爆佢

推推推

15-8-2019
港元拆息大幅抽升，隔夜急飆至1.2厘，1星期及2星期拆息分別升至逾1.7厘及1.8厘。以往拆息一般在臨近月結及大型新股招股期間飆升，在兩項因素缺席下，仍抽升並不常見，不排與本地政治因素有關。港滙走軟，今早低見7.8462，最近報7.8391。

大家繼續

貨幣戰爭目標係「長遠令港元在自由市場消失」，令偽港軍政府「失去發狗糧同豬餿與及主導香港經濟能力，」狐朋狗黨係唔會捱餓就自然離去。方式如下：

1a.鼓勵商人朋友用美元或美丶港元混用對貨品定價，「建立港人自己的美元經濟圈。」增加自家話事權。

1a.鼓勵將手上多餘港元轉為美元存於「離岸戶口非中資銀行戶口。」

無普選嘅，長遠梗係用美金交易

文宣圖應該用撳出一大疊銀紙既相
啲人見錢開眼架

推
換左美金撳唔到出黎

預約啦，聽日拎唔到，咪下星期囉

我禁左入24小時貨幣兌換，然後禁左自己個支帳戶口，佢要我禁入帳戶口個時就乜都冇得禁，點樣換美金架

sorry 問了蠢問題

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我戶口得幾千蚊，戶口要用黎買野同找卡數

盡做

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

剛剛無做野一排戶口得唔夠一萬蚊，要下個月先響應到

入帳戶口冇得揀，可能係你户口冇得兌美金

你可以照撳現鈔，再去找換店兌美金

或者落去銀行整返個外幣户口 到時再兌

撳住港完先囉

原來係咁 多謝解答

。

其實開離岸戶口轉走佢未得

推重要post

沒意思
你買完野現金畀咗商戶
佢都係存返落銀行
要持有現鈔唔用先可以傷到金融體系

所以最好揸美金

朝撳錢己經有職員同我講話拎咁多現金唔安全喎
睇黎銀行都驚

又聽到職員話今日真係有咁多人講拎美金，唔夠錢點算

叫佢問金管局借啦

點解唔係問中銀，匯豐，渣打借
得佢地可以印

佢哋印7.8hkd就要擺1usd係金管局，唔可以亂印

銀行間可以互借，但如果間間都唔夠，就問金管局

點知佢哋有你出術唔擺

所以拎美金係最好

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

８２３和理非人鏈

今晚撳完錢記住去816 攬炒大會

721 811
816今晚見 818到時見

因果由國，容港治己

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

已準備

屌你老味今日全線找換店無曬美金唱(已經問過不下十間, 最後唱得400美金）

巴打們好波

支持, 反正都要換外幣, 一次過換曬佢

大家禁左錢未呀

Pushhhh

向政府說fuck

你今日撳左未

認同請傳發
好人一世平安

其實我以前係銀行做過Banknotes, 美國其實成日有一大大箱既美金運黎香港。咁做唔知有冇效用。

818見, 今日禁左美金未?

818見

反正擺銀行都冇息既

HIBOR冇乜反應

所以大家要繼續

唔好停

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

推推
大家快d去噤

撳完今晚遮打見

咩年代仲要搶糧食
非洲定生化危機

你都識講貨幣貶值後飽肚而富營養既食品先係最貴既野
3萬個警察同官員同佢地家人係咪個個都買得起
你覺得有槍有炮代表正義法律既警察 自己有事時唔搶9你
你會唔會太天真？

點解仲未見報, 大家仲未得閒去撳錢?

可唔可以問下，兌外幣用意係唔係怕美元同港幣脫勾而令港幣跌先兌？

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

如果佢真係有就係 除咗ma高層/膠官無人知佢剩返幾多
同啲錢係咪變哂中国債券

網上兌換咗係跟兌換個陣嘅價架

個人建議拎美金現鈔

保左值先, 同埋易收藏

難聽啲講解放軍打到嚟你要走佬都方便啲

當然，有一定糧食儲備都係好事

係

老實講，係非常非常難。只不過，連帶綠帽都可以引發到二百萬人上街，中美英歐角力，蝕少少匯價保平安，why not

沙田車站圍1號連城廣場40號舖 .外幣提款機有美金㩒6:00pm

撳完好去遮打花園

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

只要堅持，就會看到曙光

大家今日撳完錢，記住收好佢，一有錢就繼續撳

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

係 糧食儲備唔易搬 我諗1-2個月既糧食都已經好CLS
其他就變哂做美金 到時一包起一塞 就可以即走佬

Nice word pun

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

8.18 維園見

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

記住 所有出得黎既都係手足

大家都係呢場運動既抗爭者
請唔好再劃分勇武同和理非

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

光復香港 時代革命

好POST無人推
818 聽日見

818 去完維園繼續撳錢

瑞瑯好似唔錯 星期一再唱先

這像整蠱自己多D噃，啋你到儍。

今日撳左未

聽日繼續撳

有冇人一齊狙撃港元？

唔好放棄，繼續撳

大家J 完警犬，就好繼續撳錢

高牆唔係一日就會倒下，大家係喺度鬥長命。休息完，就繼續上路。

勿忘初衷。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

721
811

#我支持公義你們可以斬我

撳撳撳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家仲有冇㩒錢

出糧記住撳

點樣甩p

政府近日放軟聲氣唔係遊行人數
係因為怕左你地港紙換美金
因為會加劇支爆
請繼續不要停

中國從放放至今一直強調賺外匯
美國末出全力佢已經傷元氣
外資走佬換籌碼離場
無晒美金就完蛋

怕唔怕都好，兌美金保平安

留名研究 推

下星期出糧再㩒

㩒美金，唔好停，月月出糧換美金，一蚊不留銀行

日日都走緊

月尾又出糧

㩒㩒㩒 最安全又有效嘅方法！

二按轉美金

搞個#Salary challenge 人人撳晒份糧出黎

你係P牌
系統唔俾你作出正負皮

佢哋匯價分別由當年嘅12港元兌1英鎊跌到最近9.5港元兌1英鎊

9.5對1 GBP 呀

張華峰個柒頭都衝出黎話叫大家咪再亂拎錢出黎，證明我地個銀行系統幾脆弱，再加上佢地死咁fractional banking 100蚊當幾百蚊玩，大量拎錢而唔洗，會令佢地的借貸成本增加，引爆大陸企業借唔錢，會嚴重打擊中國經濟嫁，大家千其唔好再亂由銀行拎錢出黎丫，好大獲嫁

Tui

中國自殺式徵收美國750億美元貨物關稅

香港好大機會俾美國際旗，大家兌美金保平安

Tui....

停中資行戶囗，轉錢去離岸戶口或外資行戶口，記得保留少量港圓應付日常生活直到中資行收皮，港圓消失，美圓在港成流通貨幣！

我要真普選

係

如果連咁小抗爭都做唔到就不如做順民啦

做事要有sound bite，要做風潮
好多人係跟風做事

中美貿戰撳現(美)金
保持中立倍安心

美金 啪啪啪
美金 啪啪啪
美金 啪啪啪

全民走資

美元當保險

呢個po爆咗
8仔擺錢入去, 係咪放返本地銀行

所有本地嘅證券行都係有機會放返啲錢去本地銀行

除非你用本地證券行，已經買入外國股票

有錯請指正

仲有MPF,如果全部香港人轉美股最好,

係

有用

推! 同我啱啱出嘅POST一樣道理!!
大家快D換美金啦!!
[經濟學] 港幣儲存 一年跌左8成!!

贊成貨幣戰爭 推

828大家都係女權撚

我拎咗2萬美金冇晒錢了

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

慢慢轉緊美金

已經轉哂美金放哂係屋企推比多d人睇

好撚嬲

大家開定離岸户口

請轉至Twitter同Reddit

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?